元氣真係好方便

而家7點去元氣都唔駛排隊
多謝咁多位手足功勞先
等緊女朋友架麻我又唔知佢仲有幾耐
謂有去元氣坐住等佢啦，黎到再搵下有咩好食

屌襟錯制，唔係突發

元氣0蚊下午茶

無女 我屌你

得閒去坐，食飽又去坐
不過無同路人

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: